Big 6 以外最強陣

依個陣有無得挑戰吓前六

Ryan Fraser, Raul Jimenez, Zaha

Sigurdsson / Felipe Anderson
Ruben Neves, Doucoure

Ben Chilwell, Maguire, Tarkowski, Coleman

Rui Patricio

放隊狼隊落去咪得囉

後備呢？成季流流長踢死12-13個？

狼隊條後防好撚廢

懶得打

邊個做領隊？肥賓？

狼隊,李城,愛華頓,屈福特,韋斯咸
呢5隊夾埋組一隊出嚟

個boly勁囉唔該

Kepa

點會無jota

Big6以外ar ching

覺得Ryan Fraser勁啲

67神

Tarkowski今季就算啦

vardy, richarlison?

仲有咩中堅揀得落手

尹光

後備懶得打 Richarlison踢兩季英超都係下半季就收皮

麥迪臣都可以擺後備

Raul咁廢都有是但一個wilson或者mitrovic 都勁佢多多聲

Mitrovic除咗季初幾場之外 廢到仆街

踢隊包尾波0供應仲想點？下下爭頂同1對1都硬淨到仆街，頭鎚又勁

James Ward-Prowse

水晶宮右閘

Rondon

今季中鋒表現黎講排Murray先都未到佢啦

唔記得咗佢 今季表現佢好過高文仲有李城隻右閘都唔差

樓主其實有冇睇波 定打fifa上腦

ching排個陣黎睇吓
中下遊真係無場場睇

屌老虎 勿迪臣後備

Fabianski
Wan-Bissaka Maguire Boly Digne
Jota Maddison Capoue Zaha
Jiminez Vardy

Pickford

派膠佬 今季hart仲勁過佢

尼馬。 c朗。 美斯

中後場廢事排，用哂巴塞班人

不過Jota點會係右中
Digne防守太差不了

點解比人負評，我用左big6既人？

迪路菲奧呢

Wan bissaka

digne

迪路飛奧

狼隊後防廢你都講得出...

clyne?

屌打樓主嗰個

得喇得喇好好笑喇

正路好多

法比安？

由佢單機啦